有冇人由細個開始已經好咸濕?

我係 我細個等阿哥校車嗰陣 成日入去dvd舖頭 睇啲封住18禁嘅dvd封面 之後俾阿媽捉我出嚟同我講小朋友唔可以睇 壞人先會睇㗎

幾歲時已經識除隔離屋囡囡 d 衫褲，仲識摸佢個雞雞。

一句到尾 仔定囡?